[4月新番] Persona5 女神異聞錄5 PV2

官網

PV1

PV2

原作型D囉。。。

屌你咩A-1
已經想崩咁。。。

Btw 理世

第1話の冒頭6分強を3月28日（水）先行公開決定！

4月7

A1

In A-1 we .........

PV2又崩多左
又多靜止畫

隻mona又係崩咗 其實真係咁難畫 ?

@鬼佬恥笑聲

loot at the top of his head

hahahahaHA~

電視廣告果一個畫面
p4g其中一個女角

冇人會唔知啦下話

睇完先玩game

睇完會穿橋你就冇心機玩GAME

下季好多野追

dxd
p5
命運之酷

笑4 A1就算啦

....

慘...

PV2已經劇劇地透

u慘
率先崩

命運之酷 s;g0?

留名等link

果D唔算喇 入GAME一開始都係咁

黑影已經透得好嚴重
明明game入面個黑影都唔係呢件衫

如果係咁 可能唔玩GAME了

下季未必追番追得咁貼，乖乖等食評
不過p4崩到仆街個故事都救得番，p5肯做2季都應該穩陣掛

我覺得個故事當動畫睇係好過當rpg玩，同角色代入感有關
不過再講就劇透所以唔講了

打錯

命運門之石

換走左p4個監督

我會睇埋fullmetalpanic

留命

a1 果然唔會令大家失望

畫就崩硬，平常心咁睇is ok

咁未清楚故事黎講都未好透既

對A1有期待

睇完堆主角既persona套衫已經估到邊個

好慶幸玩GAME無睇過劇透/攻略

去到咁上下已經講個黑影係大反派
跟住等條友出現果下已經=知道係佢

a1 lm binc

打機果時有細心睇劇情對白，應該好早就知
唔知動畫會唔會做果part出黎

唔做依幕到時d人睇會r曬頭

但都係太透啦個pv

12定24集

24

Joke!

係
A1
joker都變joke

molamola

首歌麻麻地
都係life will change世界級

24集可以做到邊個殿堂呢

打左兩次都錯

有24應該夠做
12左右就完双葉殿堂左右

OK啦

舊歌除左Life will Change
The Whims of Fate都正

新既其實P5D首新歌都ok既

冇記錯得7個殿堂jer
玩game好耐
動畫剩去主要劇情兩季應該夠

呢張圖我覺得祐介幾型

睇死佢完動畫之後出GOLDEN版

P5D成set costume同造型我都覺得係正既

加個全新女主
定將一啲舊既co-op轉正

其實我鐘意来栖暁多啲

雨宮蓮

好"娘"

好似p4g個mari咁都好

女人名

一個gay 一個中二

雖然傳統上係漫畫動畫唔同名
不過今次我都係鐘意漫既多啲

P4 co-op角唔正
不過p5正所以轉正一啲角我都受

香菜段故仔幾唔錯
有種小鎮人情味

P4兩季其實ok
不過P5換左監督

除左逃學條八婆其他都ok
試過無啦啦絕交on99

呢幀正呀。。。
後面joker同skull都一齊崩埋一份

9估p5g加個有殿堂既新角

9估唔係叫golden 叫ruby

我覺得Ova整得唔錯既（講支線果套），根著整應該無咩問題
另外我佔迷宮Part會大Cut，一個迷宮會Cut到15Min都唔洗

ova崩成咁都叫唔錯
a1有你呢啲觀眾真係好

講真 如果GAME PLAY唔係限死夠鐘先解主線其實都好快爆機

動畫咪講小D其他野靜講主線 應該會又緊又臭好多

今次漫畫個名第一次型過tv

Persona5 好正

屌你老母 P5 應該唔算小筆直啊......
Persona5 賣埠都唔撚小啦
崩撚到咁撚樣........
呢季最好想睇 全金 之後就係佢
PV出黎SELL人都咁撚樣 點搞啊
仲諗住屌套BD
屌你老母A1

青山醫院院長

不過我都好唔滿意

女主角會唔會係杏由頭帶到落尾？
我要睇川上同武見呀

唉食得屎

咁睇小我地既尾行會長啊

會長要一個救全家掂唔掂呀？

24集代表A1可以做得更差

P4啲co-op就塞係2集入面搞掂
不過P5啲角正得多
咁樣好哂

諗起呢張圖
一個K全家

睇pv笑左

官方CP係真喎, 點會係杏啊

CP同戲份無直接關係架喎
真仲要第三個殿堂先出

希望武見會有戲份

冇玩過呢個系列
但覺得d角色好mk
但又好靚

唔算好mk掛

好親切既笑容

Agger 女角最正係佢

邊度MK啊, 神父
D 女件件都正喎

呢張咩事 崩崩地

唔太似game入面個開心樣 硬係好似怪怪地咁
五官歪晒

我都覺得d女正
mk味濃到

咩類型都有

P4雪子人設就明顯係大和撫子類

千枝基本就運動型

理世idol個造型係可以MK既。。。

Btw 春呢張又冇事

雪子

其實男主夾副眼鏡擺明就文青look

千枝呢張都好賢良淑德
雖然其實唔係

人地真文青嚟

高卷杏 個造型好正

雪子>>>>>>>>>>>>>>>>>>all

剩係4女主P4可以稍勝P5

是
但請不要(愛X卷X)了

剩係真都贏雪子 仲未計我

呢隻個畫風 好掂

Atlus之前有隻叫Catherine既驚
玩過就覺得個人設好親切

P4女主群

Then?

Quote錯左

實有幾幕出到場 一開始就係盧布朗見到佢

天才黎 又夠溫柔同靚仔 仲好大膽

雙葉個人設睇落好似大個女咁

但有時瘋狂大笑咁囉

塊面畫長左
眼鏡唔夠大

中二

明智我hi Auntie

Breakin in so we can make out~~~
Breakin in so we can make out~~
Breakin in so we can make out~
Breaking out~~~

原作好

今天還是休息吧！

雙葉最正wo

似係做到鴨志田就完

我好想再登場啊！

又慘比A-1動畫化

次次聽到呢句就火
眼唔眼訓我自己唔知咩衰貓

樓上唔好笑呀

發覺清個名同貓幾似。

係magi個女奴隸

呢個先係

衰貓🐱

撚大唷

btw

全黨擁護、人民愛戴的領袖，無愧為國家的掌舵者、人民的領路人

現實版獅童正義

大6要bam了

留名先
醉愛。獅童

你地co-op好似冇

大會然

妙有figure

仆街無班主任?
晚晚幫你班仆街按摩居然無戲份 !?

oops

呢段co-op裏面都算搞笑
照理動畫會做吧

未必
之前p4都有co-op係用成集做一個角色

一個名額競標
熱門：123/醫生/先生。。。
冷門：男人/記者

悠木2個角都係用同一種聲線配

P5世界第一

我要 雪子 千枝 理世 雙葉 真 呢五個夠
其他我割愛比你地

送佢地啲persona俾你吧

今次D coop好難好似P4咁串埋兩集講喎，唔知點安排呢

垃圾A1動畫點都要做埋惣次郎 個coop劇情 雙葉惣次郎去教堂果part

惣次郎算好重要 應該會做

做九船 結局

打破傳統

水樹奈奈有份配

主線hea講，主要講食女

直播咩? 第一集?

冇記錯係香港時間8:30pm

極速完左開波賭場

簡單左啲

就咁睇都算OK

12 卷

如果頭6分鐘都崩我驚過你

一卷兩話？

應該係 除非唔係

男主同某角

慘遭a-1動畫化

P5 世界第一

復活節重玩 尋回初心先
第一次玩果陣真係好開心
重玩搵唔返種新鮮感

想睇男主配真
但動畫應該係所有女角插晒flag就算

我都想，希望至少keep番抱大脾同跟蹤既情節

真。女主

上面崩果張似係啲人用game入面嘅上半部分合成

話說仲未有人開正式既討論post

諗住4月7開播果日開